李城班主死左 了

RIP 一落地就爆炸救嘅機會都無

外界印象算係好

RIP

支那人大把錢揾個去入主啦

無痛苦

好過找卡數果個仆街啦

捐左幾千萬起學校起醫院
成日係英國捐錢做善事
球員受傷即刻用私人直升機送佢睇醫生

呢啲先再慘
撞地 爆炸 火燒
有無睇埃及熱氣球個單
死後三分鐘個人仲會感受到體外個痛辛

冇

係

好人都係會早死

呢個爆炸果下應該已經死左
熱氣球連爆炸都無，上面著火活生生燒死

其中一個死者叫鄧玉玲 小學教畜 宗教科訓導老師 好鍾意標籤人有罪 但又話要寬恕人點知自己又好鍾意大大聲公審人 去旅行朝聖 被佢最愛嘅神帶走了 咁唔好咩 不知幾撚心涼

佢地有人未嚴重到燒死 未死但有知覺 痛苦到高空跳落來

上面老師段野係copy學生whatsapp

rip

Rip

下降率太高啦！

係咪因爲係泰國威望高 所以....

So sad

終於可以見到李城降返落去

屌你老母

( Show Blocked User - 毛主席愛小女友 )

聽聞當年拎冠軍前有左場法事 有d野 要還

花光所有運氣

佢個仔一下無左3個親人

好威好叻呀你咁mean

岩岩睇緊波
轉頭就燒死左

rip \|/

R.I.P

李斯特城門將卡斯柏舒米高目擊班主維猜嘅直升機墜毀，雖然佢心情極度難過，但依然強忍眼淚為不幸身亡嘅維猜送上最後祝福，感謝信充滿洋蔥。

親愛嘅主席：

我無辦法相信發生咁嘅事，我感到崩潰同心碎，好難相信眼前嘅景象，根本唔似係現實場面。我唔識用任何詞語，形容你對足球，以至李斯特城呢個城市有幾大貢獻，你同你家族嘅投入，遠超過金錢。

你願意同每個人交流，觸動所有人，我一直覺得你係真正嘅領袖，甚至認為你係父親同男人嘅楷模。你改變咗足球，你話畀大家知，世界上冇不可能，唔止李城球迷，其他球會以至其他運動嘅愛好者，都會明白呢點。

當你喺2011年羅致我，就話我知我哋會喺6年內進軍歐聯，完成偉大嘅事業，我一直相信你嘅說話，如果冇你同你嘅家族，我唔會有現時嘅成績，你為我帶來幻想至會出現嘅經歷，因為你言行一致，促使我夢想成真。

摘星同李城良田都一齊死埋

無錯
佢成日強調微軟個標基幾威幾威
但有冇諗過
人地老豆老母幾撚勁
微軟同ibm份生意都係個老母促成翻黎

細蚊仔前細蚊仔後
個個細路教到成隻狗咁
仲要係虐畜完啲狗仔

好人都係早死 rip

親眼望住爆炸
成世有陰影都似

唉 好人真係冇好報架 呢個世界冇天理既都

珍惜眼前人

個機師仲要堅持到冇球迷嘅地方先墜

係連登再mean d都見過

bbc報導話機長同副機長係couple

rip

gay?

未見過女機師？

有無事故原因

認真無得緊急跳傘㗎咩🤔

李斯特郡警察同波蘭大使館都證實咗